I won’t forget the way~

you’re kissing
The feeling’s strong
Were lasting for so long

記得去初選投票

你